收咗工 想叫雞 都帶伸縮棍

諗唔到了